{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1339671776/seuteiwolhotel-goyang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279963&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=61363&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214555390&selectedRatePlan=250299155&expediaPropertyId=41833493&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이월호텔"
    },
    "text": "ステイウォールホテル\\n\n大韓民国キョンギ道高陽市徳陽区高陽大路1323\\n\n高陽を訪問する際、ステイウォールホテルでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 その他の便宜施設とサービスにはバーラウンジ及びスナックバーデリーもあります。 元堂駅から徒歩14分の距離にあり、公共交通機関が便利です。 , ホテルのサイズ:51個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:23:00、最低チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:12:30、旅行に関する制限 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車代行、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイウォールホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ステイウォールホテルは大韓民国キョンギ道高陽市徳陽区高陽大路1323にあります。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルの無料特典には何が含まれますか？",
            "answer": "ステイウォールホテルの無料特典にはWiFi、駐車代行、セルフ駐車が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルにはどのような便利施設とサービスがありますか？",
            "answer": "ステイウォールホテルにはバーラウンジやスナックバーデリーなどの便利施設とサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルは公共交通機関に便利ですか？",
            "answer": "ステイウォールホテルは元堂駅から徒歩14分の距離にあり、公共交通機関が便利です。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ステイウォールホテルのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は12:30です。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ステイウォールホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルでの宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "ステイウォールホテルでの宿泊は満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ステイウォールホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルのインターネット環境はどうですか？",
            "answer": "ステイウォールホテルでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ステイウォールホテルには無料の施設内セルフ駐車代行があります。"
        },
        {
            "question": "ステイウォールホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "ステイウォールホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 507
    }
}